Admin del post

點解機場會請d甘既人（有圖）

點解

樓豬比人起到底係邊個?

勁靚女, 不了

Ho哥係唔係你？